iphone 8

smartone 新買iphone 8
番到去睇到screen 有撻2mm*2mm光點

smartone就講明有咩番apple搞
有無人知新機, 只係維修定會換新機比你?

新買一日就比部翻新機我3話就真係...